仲有無人叫得"星庭小皇子"杜明尼治

果時被佢帶領既法國真係黑暗期, 唔係wc 06 拖舟出黎救國
佢應該一早被人收左皮....
條友用星庭夾唔夾去揀人

星座

庭你個西

唔識星庭小王子

星座小皇子